有無人屋企突然停電要報警？

或者屋企老人家唔知去左邊？

呢個時候需要搵一搵警犬幫手